從尖沙咀既香檳 再走到鳳鳴入下雞竇

富士大廈 （改：富士山下）

從沒有想過種花 偏偏私處種花
醫生講 這種叫椰菜既花花
從沒有睇過色戒 呢鋪認真色戒
點樣估到今天開始 吔長齋

搽住野等佢好番 跛佬咁去上班
歸家幾里走到落斜才害怕
同事見到我都怕 小解走開一格
只好嗟嘆玩得多需要代價

從尖沙咀既香檳 再走到鳳鳴入下雞竇
上酒店D囡PS過都接受
然後入富士漫遊 成條駱克道地頭
平絕俄國貨要富士山先有

何解只玩左一晝 搞到下圍像個蜂竇
最衰我膠袋跟身也都戴漏
前面硬化像石頭 而後面凹凸像紅豆
你若不玩夠 我俾你睇下賓周
你便覺玩夠

來驗血給你說穿 先生不要再捐
Check到奶野反應陽性冇得捐
拿著你杯奶取暖 呢包餅乾怎算
醫生請你Check真D幫我逆轉

人活到幾歲算短 點Q估到咁短
當初玩到剝套時從未預算
忘掉了好友規勸 不要玩咁多轉
慳番使費供樓都供到就斷

從尖沙咀既香檳 再走到鳳鳴入下雞竇
上酒店D囡PS過都接受
然後入富士漫遊 成條駱克道地頭
平絕俄國貨要富士山先有

何解只玩左一晝 搞到下圍像個蜂竇
最衰我膠袋跟身也都戴漏
前面硬化像石頭 而後面凹凸像紅豆
你若不玩夠 我俾你睇下賓周
你便覺玩夠

從尖咀走進香檳 再走到鳳鳴入下雞竇
上酒店D囡PS過都接受
然後入富士漫遊 成條駱克道地頭
平絕俄國貨要富士山先有

何解只玩左一晝 搞到下盤像個蜂竇
最衰我膠袋跟身也都戴漏
前面硬化像石頭 而後面凹凸像紅豆
你若不玩夠 我俾你睇下賓周
你便覺玩夠

你還嫌不夠 我睇這硬化賓周
你便覺玩夠

你還嫌不夠 我將這巢皮賓周
送贈你吹奏

高質

有料

呢鋪映贈色戒

係呀，咁咪即係岩音囉，做乜？

佢要正音讀認真
廣東話會變調架嘛，落左黎幾多年啊

係囉，由細到大都聽映真，連大陸啲呀叔都係咁講

大家會點讀認真？
我平時就讀開認真，但都聽過有人讀認真，
今日有同地又同我講應該讀認真，
咁點該點讀？

睇下用係咩時候 (影)真有偏向(真係)嘅意思 即係呢舖(影)真爽 意思當然唔會係呢舖好認真同好爽啦 所以同做事認真個認真係2個意思黎

好似d人話呢樣野好正。 你讀出都唔會讀 方正 正確個正啦。

好癲

上youtube見到有人唱過 笑撚到